我地既目的係反惡法！反送中先係我地11號要做既野

反送中！
槍口要一致，而加唔係爭取雙普選 唔係仇警！大家唔好自亂陣腳，記住11 12我地係去反送中 阻二讀三讀。
諗下點樣可以癱瘓到立法會同埋叫停逃犯條例先係我地既目的

勿忘初衷！

push

連登仔咁易帶風向？我唔少心㩒左第一個負評姐